㩒完錢唔記得攞

求救，有咩辦法

下世小心d

幾多錢

求神拜佛部機及時縮返入去

4000

我都想，希望係，依家好灰

搵銀行啦
有cctv

客服中心 過咗時間

我諗有CCTV 唔會有太多人夠膽拎
聽日打上Hotline講返你情況啦